樓上來的噪音

老婆化療中，但樓上對小朋友不斷又跑又跳，完全休息唔到。。。
上去扣門，睇係可唔可以靜D...個老豆老母話係佢地自己屋企，佢做乜都得(you win，我鬼唔知mei),之後就收咗我皮。。
有冇高人指點下。。。。